Grade3 Questions and Answers:
One side of a rectangle is 3 units. Another side is 8 units.\n What is the perimeter? 
11 
19
14 
22 y
right answer = 4
x
Write 3/2 as a mixed number
2 1/2 
1 1/2 y
1 1/3 
2/3 
right answer = 2
x
Which of the following numbers round to 200 if we're rounding to the nearest hundred?
250 
180 y
320 
142
right answer = 2
x
The teacher bought a sticker for each of her students. There are 30 students in her class. \n If she gave 15 away, how many does she have left?
10
15 y
16
none
right answer=2
x
144 ÷ 12 = ?
10 
12 y
0 
144
right answer = 2
x
17 + (94 – 73) + 20 = ?
58 y
67
102
45
right answer = 1
x
86 – (76 – 4) = ?
6
10
14 y
18
right answer = 3
x
Which of the following has an odd sum?
odd + odd
even + even
odd + even y
none
right answer = 3
x
Clayton had 17 toy cars. Then he bought 22 cars from the toy store and got 13 cars for his birthday. \n Clayton gave 10 of the toy cars to his sister and 18 to his friend Britney. How many toy cars does Clayton have left?
52 
42
35
24 y
right answer = 4
x
3 x ? = 150
30 
15
50 y
5
right answer = 3