Grade4 Questions and Answers:
Which equation shows the commutative property of addition?
5 + 0 = 5 
(3 + 1) + 4 = 3 + (1 + 4) 
0 + 6 = 6 
9 + 5 = 5 + 9 y
right answer = 4
x
What is 59/10 as a mixed number.
59 1/10
10 5/9
5 9/10 y
5 1/10
right answer = 3
x
0.10 ? 43/100
>
< y
=
none
right answer = 2
x
4/10 ? 0.32
> y
<
=
none
right answer = 1
x
Estimate the difference by rounding each number to the nearest hundred and then subtracting: 347 – 201 \n The difference is approximately...
146
100 y
99
147
right answer = 2
x
Estimate the difference by rounding each number to the nearest hundred and then subtracting:897 – 278\nThe difference is approximately...
800
700 
619
600 y
right answer = 4
x
Solve for k \n k = 3 – 1
4
0
2 y
3
right answer = 3
x
Marie and her family use up a lot of strawberry and blueberry jelly, since they eat toast every morning. \n At the moment, they have a combined total of 6,230 grams of jelly.\n If they have 861 grams of blueberry jelly, how many grams of strawberry jelly do they have?
5770 grams
5369 grams y
5000 grams
4572 grams
right answer = 2
x
Which of the following numbers have a quotient of 5? \n 2 6 30 70
6 and 30
2 and 30
30 and 70 y
6 and 70
right answer = 3
x
What is 0.04 as a simplified fraction?
4/10
4/100
1/25 y
40/100
right answer = 3